將心比心 換轉菲律賓個四個係你地屋企人你會有咩感受？

我只係一個普通人，平時亦好少留意新聞，但頭先睇新聞真係睇到好唔憤氣，成日話連登有愛，可唔可以團結集氣一次，令多啲人關注 討論。

會好唔忿氣
一世都唔去菲律賓
垃圾國家

南海問題唔會搞菲律賓

搵777 啦

林鄭話過幫嫁

比負評個啲係咪無屋企人？

我用BNO同一世都唔去垃圾國家

大家唔去垃圾國家唔緊要，但救返四個香港人先好唔好，起碼諗辦法比返個公平審訊先

首先要政府肯介入事件先，但你睇777條仆街嘅態度

依單野最癲係好多連登仔話人抵死

嗰陣馬尼拉就快死都冇人交涉啦
坐幾碌算啲乜

我只係一個普通人
但會睇多少少新聞
好多傳媒都冇報導有個住長洲ge中間人蛇仔南係事先比佢地每個人幾萬蚊
包食包住咁去菲律賓渡假
唯一要求只係叫佢地揸架船返黎
佢地係漁民但根本唔係叫佢地捉魚
佢地4個冇係海外駕船經驗但比人叫係菲律賓揸船
佢地4個份工係冇合約
佢地4個去到比人包食包住但唔洗即日開工咁荀
個中間人叫佢地過幾日等時機先開拎架船
一開工就有警察call埋記者上船

事發後蛇仔南完全失晒蹤

如果呢件事唔係阿朗翻版
點解蛇仔南會失蹤唔幫佢地澄清？

背包冇毒品唔代表架船冇

呢部機製冰毒
成個火爐咁大
唔通又係警察拎上船屈佢地？

菲律賓會屈佢地？
之前鄧龍威已經係大話連篇砌菲律賓翻豬肉啦

如果屋企人係咁on9，咁多單新聞運毒都仲中招，比人呃去運毒
我會當唔識佢，講出黎都嫌7 啦

將膠俾膠，換轉你係郭紹傑個兩隻既家人，你又會有乜感受呢？？？

貪小便宜就出事啦

雖然我唔識佢地，但點都好見新聞講左兩三個疑點，根本就未得到公平審訊，政府應該點都做多啲野啦。

佢地本身都唔團結唔罷去菲律賓
點解要我地團結
呢度大把人自從人質事件一早罷去菲律賓喇

恥笑,抵撚死

乜原來係咁

免費旅遊

而今菲律賓政府夾硬蒞，殖民政府又無力插手，宗主國又闊佬懶理，除祝其好運外，更要警惕自己，唔好畀自己同家人去此等流氓國家

一句到尾啦，呢類無厘頭無所事事出遠海，冇鬼唔死得人囉！！！

賓賓係垃圾，但香港大撚把為錢更垃圾囉！！！！

佢地好好彩架啦，無斷正製毒
我驚再翻案，跟住再俾菲警揾到多 d 証據，再衰多兩錢

靠港共不如掘地道走仲快

屌 原來單野咁架

14日前我既帖：My香港，民主党！！！

部機會寫住製冰毒機
一上船就知

係香港人就應該團結一致永世唔去菲律賓呢啲垃圾地方
去得既就唔算係香港人
出左事後果自負

垃圾國家，咩菲律賓印尼都係垃圾國家，送都唔撚去

普通人未見過點會知原來部機係用黎製毒
你就算而家比埋圖我，我都唔會睇得出

唔通會傻撚到當煮餸用掛？？？？

你上渡海小輪，見到機房入面既機器，你會知道哂有咩用途咁勁嫁？

泰國，菲律賓呢類國家真係一世唔會去

唔會知晒，不過唔似你咁天真無邪，咁大個人點都睇過戲睇過新聞知D既！！！

又食又獎咁撚著數，我只記得光棍佬教仔囉！！！

當年人質事件全家都話唔再去奴隸國
如果今次係我屋企人
我全家都會笑鳩佢

On9 好人好者點會去菲律賓
擺明有制毒啦
咪影衰香港tim啊

佢哋唔知就唔係幫兇？
如果比佢哋運番香港 又唔洗負責？
收人著數又冇合約保障自己既野都做

之前包食包住比錢你運到木頭公仔番黎

唔通又話唔撚知入面裝毒品?

個個都扮無知既話 咁呢個世界仲有人會衰運毒？

如果你包我食包住包玩，又有幾萬$收，我咪會知道哂啲機有咩用途囉傻尻

宜家佢地係上渡海小輪？擺明收錢運野啦

將心比心，換轉菲律賓果4個唔係我屋企人，
我真係無咩感受

出咗事梗係話咩都唔知喇。
之前有睇開呢單新聞。菲律賓警係有可疑，但班友都唔似係無辜喇，同佢地行開船啲船友都講，根本上冇聽過有人會去菲律賓帶船返嚟。
果到四條友，你話其中一個懵柒柒俾人呃咗都話吖，四個都俾人呃？真係連一刻都無懷疑過？

依家你地憑咩斷定佢地四個就係運毒，講緊既係希望佢地有返個公平審訊，最大疑點係菲律賓個邊有兩條片，內容一個係警察打開書包有毒品，而另一個係其中一個港人自己打開書包冇毒品。總之同為港人見到有可能係比人屈坐終身點都要出下聲

今日香港已經癡撚晒線，唔怪撚得知郭紹傑都有扮民議員撐！！！！

你咁講同嗰班以為自己運古董，其實係運毒嘅白痴mk仔女有咩分別？
簡單嚟講邊有咁大隻蛤蟆隨街跳
好人好者畀幾皮你去外國玩？？

係唔會有咁大隻蛤蟆隨街跳

果4條友中計真係冇野好講（根本唔應該接呢啲有可疑既工作）

咁唔代表一上船就明眼人一睇就知係製冰機呢個point

不過我覺得最大問題係段片

最先係袋度搵唔到毒品

之後再係同一個袋搵到呢個可疑點

如果你話係係船入面其他地方搵到既就話合理。

好撚唔忿氣
等我屌哂啲高質賓妹洩忿